壽桃牌撈麵皇抵唔抵屌？

試左XO醬，不過不失， 13.x五包都ok

有冇巴絲試埋担担同黑椒？值博率如何？

好好食
狗也不屌

壽桃牌既麵=辣殺

新年收到壽桃牌仲嬲過收嘉頓什餅

如果大家有咩正麵都可以係度推介下

佢有好多種麵， 全部都係垃圾?

新年送嘉頓什餅真係好仆街............

麵冇問題
但個XO醬完全唔似XO醬

撈麵其實OK

性價比okay? 諗緊要唔要試其他味

呢隻都還好 哇佢有隻生麵皇難食到pk

XO醬還可以 但黑椒味勁難食

估唔到食壽桃麵好似打明將大佬咁

入得口 但都係負評

壽桃牌產品
10樣當中有9樣都係劣食嚟